成個連登變左做神秘台？

個個走去討論咩秘道
係咪真係要呢個時候傾
係咪真係要開咁多個post 傾

你地又屌人切蛋糕時機唔啱
你地而家傾呢d野咪又係一樣唔啱時機

行動post呢？
民陣20號吹左雞你地又知唔知

成日都俾人帶到風向浪費哂d時間心機傾呢d唔會有結論亦唔會完到嘅野

未fack check嘅野又當真
又通靈又報夢

過左成四個月個個都進步左
連傳統左膠都進步左
但我哋連登仔呢面就冇進步過咁

唔係唔可以傾，但係可唔可以諗下有冇更加有意義嘅野可以做？係咪可以推下行動post，文宣post，策略post?

陰謀論同神秘學嘅野只會流於討論，基本上都冇方法証實，所以無論你討論得幾熱烈，對出面發生緊嘅野冇乜幫助

你地自己諗清楚，你想連登變做612嗰日嘅大勇狀態, 定係好似而家咁日日都傾埋d唔會完到亦唔會有結論嘅野？

無人想放棄連登呢個咁好嘅平台
但希望各位連登仔要保持智慧

手足們
保持清醒呀

10月20民陣吹左雞

集中

831 鬼故已經一次
今次仲勁
P牌仔開POST 咩GAY巴 勁多FANS
你話冇組織係度搞事真係冇人信

幫手推

越睇越灰

之前傾浮屍又係咁

唔係唔傾得
唔洗開咁多個post傾la

未FC又當係真

樓主唔好on9 亂殺人未解決
多多遊行都冇撚用
一樣可以捉晒殺

多謝鼓勵

早幾日見到咁多奇怪post真係好灰
但琴日真係好撚多人 出席
即時回哂血

我咪話唔係唔可以討論
問題係唔洗開咁多個post 同用咁多時間心機去討論

只係想大家諗清楚呢一刻討論呢d野係咪最合適

亂殺人大膽假設有咩問題
亂殺人嚴重過送中好多
你地遊行都係唔想送中捉人

仲討論遊行就真係on9 唔搞清楚被自殺

即係每捉一個絕對有機會死

唔查出真相
點對得住死去既手足

星期日 尖咀要人！！！全部同我入嚟！！！

推手 plz

但係問題係你永遠都卡住係陰謀論嘅cycle入面

因為陰謀論基本上係冇辦法破到，until it draws to the conclusion that you believed in

都係嗰句

傾係冇問題，問題係洗唔洗係咁開post 洗哂d行動post走

兩睇

一黎如果真係有問題（大部分）家屬唔會唔出聲
二黎你搞得掂五大訴求其實都有機會水落石出

都係嗰句

討論冇問題，問題係洗唔洗開咁多個post洗走哂d行動post

tui

我就係要呢d.gif

我明傾陰謀論真係好過癮

但唔洗個個post都係

其實係咪傾神秘通道就=乜都唔知/唔理

屌 我知10月20出黎 咁點
你仲想我係個post留d咩資料?
有咩討論價值

除左推同push
你仲想我係個post留d咩資料呀
唔好為屌而屌啦

但個問題係成個熱門都係呢d post嘅話

行動文宣策略post都上唔到去
睇到嘅人自然少左

都係嗰句
可以討論，但唔洗咁多個post都傾呢樣野